有隻鹿等𨋢 我應唔應該幫佢

嘩屌, 真係鹿

真鹿？

小心佢會一腳踢死你

做乜撚野

好想拎返屋企

Lm 跟進

後入

黃驚
小心唔好嚇死佢

嘩 做乜勁

cls

屌你 真係鹿

乜料鹿仔提早賀聖誕

咁早黎幫聖誕老人踩線
樓主就快有聖誕禮物收

馬同鹿都唔識分

屍殺列車果隻

幾常見
但入屋真係第一次

咁勁，走到入黎

真係鹿

仲諗住睇下低質笑話
點解會有圖

發生乜嘢事

主人走失左姐

性誕老淫去左邊，玩到鹿都走埋

聖誕節就到啦

諗住入嚟睇派膠 屌你點知真係鹿

點解會入到大廈

好似當年, 第一次見到, 牛唔飲水唔行得後樓梯相圖一樣

模型黎

我信有聖誕老人了

俾晒暗示 你仲以為佢等𨋢

咁撚癲既竟然有人養鹿

Fb 直接拎人圖黎開po

做乜撚

係囉

發生咩事

屌鹿仔閪

公仔黎架下話

[img]test.png[/img][/img]
123

真係有圖

留名跟進

仲要偷影

比翻我呀屌你老母

佢點上去？

lm

諗起呢個

咁你仲唔扮性誕老人騎佢

同佢影相啦

係咪喺聖誕老人到走失咗

模型黎架姐

仲要係梅花鹿

佢叫Bambi吖嘛我識佢 佢份人好低b架......

絲打

騎下佢

假架隻鹿 勿跟車太貼

牛唔飲水唔行得後樓梯

真係公仔黎....sosad

嘩屌 真係有隻鹿

邊到睇得出

自膠

嚇撚死

推埋佢入𨋢 樓下等𨋢班人一開門...

有鹿尾巴同鹿茸

Damn

捉到鹿快d脫角

睇圖好真

笑撚死

用埋晒wechat呢啲支那app

屌 識郁架？

聖誕老人住你隔離？

又到聖誕 又到聖誕

知道係假都覺得好好笑

頂 點解可以咁搞笑

條女好似幾靚

屌 做乜撚

人扮

我諗佢係偷圖姐

癡撚線

拎佢返屋企養

誰又騎著那鹿車飛過

第一眼真係以為真

仲以為真係有人係公屋養鹿

隻鹿個樣好膠

Frd send比我架 對唔唔住大佬

真係有鹿
正評

屌你一set既

馬黎㗎

做乜鳩

咁快聖誕簏？

WTF

偷圖狗

fb 偷圖 垃圾

可能偷人圖呢

留名

屌

圖文相符

笑撚到虛脫

第一眼以為係真

高汁

嚇撚死人咩，個心都離一離呀

聖誕老人咁快開工

用wechat

痴線

樓主冇列出處係衰 不過唔post又話冇高登份

Facebook 偷圖

咩撚野

好撚好笑和

聖誕鹿

聖誕樹已經過晒時 係時候買聖誕鹿

fb 偷圖? 定巴打偷圖?
定同一人 ?

做乜9

聖誕裝飾
又幾撚真喎屌你

佢識上,自然會識落

你需要幫牠一把

痴撚線post

屌又真係有隻鹿

假架

痴撚線

聖誕提早黎rehearsal

我想問巴打高登ac係咪披着羊皮的豬 尋人

還返比聖旦老人， 24 號佢無得出去送禮物，要 call uber 嫁啦

聖誕節有鹿好正常姐

屌成個post啲人都冇上fb

屌佢點影都好似堅既一樣。。。無文字真係唔知

好得意

拎番屋企做寵物

雌性鹿都有角

明明就係馬

痴撚線 點做到

屌 我以為你講笑咋

笑到仆街

我覺得應該係擺設

笑撚左

點解公屋有位放到咁大隻鹿
又點解臨到聖誕先掉出黎

癡線

幫

我以為接龍

聽聞係標本

有無巴打可以解釋下點解會有隻鹿？ 今次真係要問祼樹